覺唔覺支那文化實力已經滲透香港？

唔係講緊普通話、簡體字呢啲咁簡單
係講緊電視節目、電影等等
好記得一兩年前打開Youtube個熱門
（佢會按照你身處地區啲人睇乜去推介返俾你）
全部都係KPOP黎
而家至少一半都係乜撚中國好聲音好夢想
之前睇遵理條片啲00後全部都走去聽咩薛之謙
香港啲歌手藝人又俾中國啲節目拉曬上去
其實仲有冇得救

成個連登都係啦

個問題唔係影響香港咁簡單
香港市場從來都係中國產品嘅試金石
如果一樣野喺香港市場賣得好
代表其他更加西方嘅市場都大機會work
支那係想用佢啲文化同日韓西文化抗衡

睇kpop仲on9過支那

支那啲綜藝節目咪又係抄韓國
都係有人睇

滲透香港好正常

我覺得支那連外國都影響埋就好可惜

中共污染全球

支那果D叫文化？

單係講「粉絲」就已經係啦，不嬲以前係叫開fans、支持者或者擁躉。

我睇開日本+坤哥呢兩類高質音樂品種

向韓支說不

飲食方面已經係，米線，雞煲，麻辣酸辣，但香港人好buy。

又成日上大陸玩

仲有一大班港女日日幫襯嘅米線
放假去深圳食閪底撈,

仲要你睇吓, 30萬viewed...
語言+飲食+影視等等, 全部已經入侵晒

其中兩個原因係
香港多左好多大陸移民
同部分本土大陸人翻牆會用香港ip

見到越黎越多鬼佬開始用普通話開又開直播又做youtuber
仲好引以為榮咁
有啲心嗡

好撚劣呀支那文化
依家中學生鍾意聽同睇支那野

薛之謙有咩問題

好多後生仔放假會上深圳玩 去海底撈,喜茶etc影相打卡

預咗你會俾人負皮
但的確你帶出咗一點
TVB啲劇以至香港樂壇咁濕鳩
你好難要求新一代去喺電視呢個媒介上搵到身份認同
我地呢代一齊經歷過雨革自然有我地集體回憶
文化上尚算有周星馳古惑仔等等高質本土野
但下一代呢
一出世就係香港政治環境最灰嘅時期
文化上冇樣野係made in Hong Kong
佢地本土意識同身分認同感係做唔到出黎

目前未去到抗衡個階段姐
仲停留喺抄襲-＞學習呢個位
一帶一路咪又係學TTP / 馬歇爾計劃
用經濟換忠誠
但背後個目的都係挑戰世界現狀

呢樣野係因為普通話被承認為官方語言
鬼佬都係志在學中文, 見邊個話語多人用夠方便就去學
佢地根本就唔明中港矛盾, 粵語比普通話滲透緊呢樣野

我覺得最撚恐佈係中國嘅藝人、電視節目同連鎖店變咗潮嘅象徵

Google香港不嬲納入支那管
好多時啲字連轉正體都懶得轉

屌 唔撚怪得成日轉我做殘體

有冇辦法挽回呢個局面

算啦
人性就係向強權低頭
尤其係中國
無論個政體點發展落去都只會係帝制
根本唔會有民主中國

係咁既情況下先造就左咁多投共既人
e.g. 一眾高官律師法官，當年64登報班友，大學教職員

仲字計全球華人社會都有「愛國情意結」
人在外國乜都唔知就盲目地撐支國
外地華人簡直就係中共既特洛伊木馬咁
但外國而家都開始醒覺

香港唔係唔醒覺，係已經俾中共壓係腳板底下了
救香港唯一就係中共倒台
支那國土再來多十年浩劫

香港人如果仲想做世界仔
係國際舞台上進可攻退可守
就要拎多幾本passport,揸外國物業，學多幾種語言

一帶一路呀，非洲被入侵得仲緊要，d nigga 普通話叻過你

台灣都係

我覺得語言文化相近既地區

其中一方強勢好易會影響到另一面

電影稍為好d
睇下戰狼票房

一早已經滲透咗啦 去過屯門元朗天水圍就知，唔講以為去撚左大陸

睇最近套偶像練習生 冇拎版權完全複製韓國節目

我覺得根本係政府鼓勵咁做

好仲騰訊咁 唔理用咩方法壯大都好

一做到有一定規模就可以反攻外國

my chain new gold watch made in china
we play ping pong ball made in china
給bitch 買點兒奢侈品 made in china

唉頂。
早幾早好多西方國家都企硬,插中國人權問題, 依家。。。你睇英國,為經濟就就唔再理呢d野

仲有愈來愈多中國式餐廳

係國策黎既

一直以來TVB既藝人做代言
TVB節目變左潮既象徵
你唔覺得恐怖
反而系理所當然

好多人睇支那節目聽支那歌

睇連登就知 新一代好多都接收支那文化

系你老母

樓主請問有什麼問題

香港D歌D片好聽好睇既話洗鬼睇其他區咩
而家係因為香港D野唔好睇,D歌又一般

最大問題係語言相近，而支那好衰唔衰又多劣質文化，咁香港畀人入侵唔奇。

其實當年如果學新加坡推英語為母語，情況就唔會咁，分分鐘香港人會比而家有文化好多

讀多d 書

觉

老老豆豆
中共在竊國，竊權方面簡直係世界第一
21世界有邊個夠膽話佢勁過中共？

睇下香港就知

係20年內，將對中共不利既組織, 元素 一一收服
再利用佢地，拉一派打一派
政治組織＝民主黨，公民黨，支聯會等等
教育組織＝大學，大學生學生會等等
語言＝普通話fade out 英文既重要性

點打一派呢?

中共就明知人民會反抗，例如本民前，眾志呢D
佢咪用泛民黎對抗呢啲組織囉

教育都係，明知年少既大學生實會睇中共唔順眼
佢咪用大學管理層黎對抗學生

最巧妙既係呢班人都係香港已有權有勢有威望既人士
一般民眾都係依附權威的.....而家呢班權威人士亦都好珍惜名利地位......
佢地唔洗完全收復呢D敵對組織
佢地強權到俾一D壓力，呢班人已經識做

全球化就預左咁
你估個個都可以好似日本咁keep住自己特色咩

中國除非分裂，否則真係永遠帝制
不過分裂咗都已經唔係中國
所謂democratic中國根本只係春夢
現階段香港最重要就係脫離中國文化

個班人好識揼本㗎
中國版RM係成員嘅人工方面已經高過韓國原裝版本
佢哋真係唔會慳
遲早連韓國日本嘅文化都可能比中國牽着鼻子走

班中學妹係到聽 d 支那歌

睇下 d 撚樣成日「乜乜不了」就知

大陸本身係屎，kpop係兩舊屎

係你仲ON99咁港毒姐

無用
D大陸人都係睇番韓國版多

香港被滲透都預咗 因為個實力真係太懸殊

但係而家連其他國家都要奶共e樣先係最奇怪

支那國向第三世界國家進行左文化洗腦好耐啦

去到啲窮鬼國家,好多細路睇支那卡通,用大陸手機

近年大陸文化大舉進攻香港 , 本港年青人仲要好受落
自己留意下, 近年香港連樂壇都開始倒退緊 , 藝人開始多去大陸搵食 ,
果d 所謂本土制造電影出到去其實冇人欣賞
以前香港音樂文化叫做可以o係華人圈活躍
近年香港係全面接受大陸娛樂文化 , 因為香港已經冇任何文化可以產出 ,
只係不停炒冷飯吸引舊一代既聽眾

廣東話係本土文化既最後一道防線, 新一代細路完全放棄廣東話既時候,
就係香港文化滅亡之時

根本依個係大趨勢 支那軟硬文化都越來越來勁
軟文化不嬲係風水輪流轉 八九十年代香港天堂
而家泡國 再遲啲支那

淘寶 支付寶 中國好聲音 中國劇集 weekend去中國玩 YouTube中國相關click bait bilibili 百度

咁香港果班真係唔掂嘛(I.e. James)

有錢搵，唔好話香港，台灣韓國甚至歐美（i.e. jessie j）出名既都上去搵真銀
個勢係咁，好難改變

屌，中共將啲錢放落對外文宣同維穩，唔影響全世界至奇。

利申，等睇西方仆街，養大狼狗咬自己。

上次大陸反韓
已經嚇親佢哋
而韓國的文化產業亦都越嚟越親中

sorry , 米線麻酸辣我真係唔食
雞煲就大排檔啫啫雞煲

遵理嗰條支那妹仲要話講埋啲支那潮語我真係好想兜巴星佢老母

出街見親啲中小學生都係到 "逼"黎"B"去 ON99好L難聽

傳說對決
荒野行動
呢D流行文化已經植根哂喺新一代香港人

我地中國軟實力
連登大把去深圳旅遊 淘寶 支那劇 po

一早講過
支那既軟實力開始入侵香港，咩好聲音，爸爸去哪兒，喜茶，海底撈
身邊越嚟越多人鍾意上去玩，打卡，連女朋友都係。
每次佢地講呢d話題我都一笑置之，唔係話一味盲反大陸，但我絕對唔係係鍾意，所以有時真係有嗰種無力感。

所以希望大家都多d撐本土，支持本地藝術，音樂同文化發展。
比d骨氣啦香港人！

咁係因為戰狼太柒, 太有 大陸味

如果識拍, 就拍 葉問 呢D無咁大陸味, 同一時間又係宣傳民族主義既電影

周星馳係中國人嚟wor，反港獨嫁wor

同意吖！隔離post話乜去新西蘭，我新你老母

大陸D節目有次被逼睇過

心入面係覺得幾好睇

同埋D劇都係, 拍得好靚 (但係聽唔太明)

但係D同學傾開, 我都一定死忍住唔會讚出口 (希望巴絲打忍耐下我係網上講左大陸野正面評價)

我一定會同身邊人講, 支那野一定要反, 呢個係本質, 根本問題
好多同學都因為咁覺得我好怪
但係睇到呢個POST
我知自己唔係ALONE
好多支那野
大家一定要做到
一見到就反
因為我地係香港人
香港心
Hong Kong Nation !

如果你心入面有一秒係鬆懈左, 佢地D文化就好易入侵你五臟六腑
我唔知點解中共咁勁拍D野出來咁恐怖
可以影響咁多人
連我一個一向支持港獨既人睇左一陣都忍得好辛苦
可能當中有咩法術係我地未見過
佢地亦好大筆投資去做呢D野

其實就係為左完全要收哂我地香港
你可以諗下, 佢地投資既錢, 他日香港完全歸化哂中國
係每日幾百億咁計比佢地貪哂
所以絕對係回到本, 中共亦好多方面去用錢想收賣哂香港人

其實連登已經變左新香港既孤臣葉子

入侵

非洲窮到乜咁，中國唔去投資對佢哋有咩好處？

班鬼佬根本當非洲好似奴隸集中營咁，係得我哋中國不問佢哋的政治，唔會好似鬼佬咁成日搞佢哋國家，中國只來做生意求財。

一秒都唔可以鬆懈
就算身邊既人做唔到，只少我地可以

一帶一路係做生意
真係人唔笑狗都吠

敢問你地係咪都係90後
到底有冇00後會咁諗
好驚呢個精神斷咗

全世界真係太睇少中共野心
係得部分連登巴打睇得清D

佢地分明係想入侵非洲
再用當地資源, 人口
同埋非洲人呢D低等民族本身冇腦但係強大身體
去加入解放軍

到時, 佢地會洗哂D人腦
有左支那加非洲唔少國家既勢力
用非洲人當兵, 去攻打全世界, 再統一全世界

呢D我諗好多人都未諗到呢個層面
但係我一早已經發現左佢地野心
我亦私下sd過email 去美國政府講呢件事
暫時未有回覆我
但我相信佢地應該都有做緊部署

今晚吃雞了嗎

我絕對係90後
今年year 1 讀緊asso, 樓主你呢?

01年, 美國克林頓容許中國加入世貿組織就係一個大錯誤
中國人發財唔會立品

中國的外交原則就係各自不干涉對方內政，一齊搵錢，最多咪經濟主導，比起美國歐洲要操控埋你哋政治，當然有吸引力。

咁睇姐,唔代表會去食,我都成日睇呢個窮l日記,但我絕對唔會食囉

你哋罷睇TVB,
最終就令支那文化入侵,
最開心嘅咪係中共!

支那想唔想滅粵語 ?
支那想唔想粵語片倒流大陸 ?
支那想唔想粵語片大熱, 人人學粵語 ?

自命清高唔睇cctvb嘅人, 仲成日鬧人睇tvb, 最終不自覺地中了中共陷阱, 成為幫支那滅粵嘅最佳打手!

中央最叻係乜? 玩分化...

有一期韓劇好hit, 好多人學韓文, 跟韓風, 中共就禁, 限制播放比例... 以前TVB嘅劇hit, 幾多人唱粵語歌, 睇港產片!! 踩過界係大陸播, 幾多人睇粵語原聲, 而唔睇配音版 ?!

點解香港人唔去文化侵略大陸 ?
硬係要消滅香港唯一拍粵語電視劇嘅電視台, 然後就閙tvb/viutv/icable 引入支那片 ?

TVB 為收視, 仲會保住我哋班客... 特別係c9、babykingdom 果堆!

如果現在無咗TVB, 仲有咩公司會拍電視劇? 唔通你諗住靠 ViuTV保住香港文化 ?

睇你仲覺得人力軍事可以影響，我係美國政府都會覺得你on9，唔會理你

而家乜都係講生意，各強國有左核武的國家，一齊成為五極結構中的一極，共同合作維護世界和平，剝削其他弱小國家。根本唔會有打仗的發生。

以前崇日崇台
之後崇韓
依家崇中

美國班資本家一樣賺到笑，克林頓退落嚟噴口水錢都係咁嚟。地球有可能拒絕一個政治穩定，擁有十幾億勞動力及市場的國家？

共產黨一早就講過不干預原則係時候改變啦
淨做生意唔干預政治
邊撚到有得咁筍
做生意使唔使喺Djibouti起軍事基地呀
使唔使喺南海起無人島呀
今時今日仲信中共冇野心簡直戇居
就算你五毛都係咁話

唔係話幫唔幫中國
但香港有無呢類表演先
果陣do姐去濕平咪又上到youtube熱門
(證明夠吸引香港人都會睇）
香港唔主動推動呢種節目
唔可以講入侵
佢地真係有出錢出力係事實
做得比我地出色都係事實

因為多人睇

唔係喎 你覺得支那啲文化滲透到韓國日本？
自身文化夠強就抵擋到
香港得TVB我就幾有保留

殖民地文化 想有乜文化力？

隨波逐流係香港人根性

到最後只會無咗自我

大你少少
但圈子入面冇乜00後
睇到遵理條片幾擔心
唔知個情況有幾惡劣

正呀呢首

南海係中國領土，同你所講軍事基地都係為維護國家安全，守住條石油動脈。

而家的做法一向都係互不干涉，就算你係獨裁者軍閥定貪污，只要你能穩妥掌控自己的國家，尊重我哋中國，中國都願意同你合作掠水

我寧願隨波逐流跟歐美都好過跟中國

又咪睇錢做人

聽實全香港得18至35嗰班人係咁討厭中國，依家低form嗰班女全部都睇內地明星架啦，唔好當咗連登係全世界啦

巴打睇落讀書都唔少，何解要墮落到奶共

唔止 宜家求撚其音樂做background 整d字講咩娛樂圈既秘聞都上到熱門 好重支那style

唔好直接quote佢
條友出名5毛
Quote 佢有錢賺

呃到大部分人咪得，大部分人都唔醒得去邊

你睇下9gag哩排成日出支那野照樣大把人like,有借網絡平台輸出支那軟實力之嫌，利申冇follow好耐

都唔只係連登
你所講果班18-35就算唔係連登仔都對「大陸」呢個term有啲反感
至少唔係擁抱佢先

成長環境問題
一個人嘅身份認同真係好取決佢中小學嘅環境

收撚皮啦，中國人中意中國嘢有咩問題？唔通去睇日劇韓劇好？依家現實世界香港有幾多人真係討厭中國

啲五毛係咪唔使收工
出曬黎

咪就係18至35囉，4字頭以上同10幾歲嗰班大部份都擁抱中國架啦，攞少數人嘅喜好做標準仲要講咩有咩改變到 認清現實世界先啦

痴線，做咩無啦啦起鋼
你話18至35個班憎中國，我咪答你成長環境問題

一撚樣

你都係想講佢地友長環境問題返以先咁中意中國文化吖嘛？咁即係你覺得有問題啦，咪問你中國人中意中國文化有咩問題

連登仔口裡說不，身體卻很誠實

而家美國先「發現」有貿易逆差..
後知後覺

咁中國人唔鐘意中國文化又有咩問題
又或者18至35歲個班因為成長環境又唔當自己係中國人呢？
明明討論傾下成因，無啦啦咁燥

無得救，成條邨直情講普通話

不如諗下點解土生土長香港人窮到要住公屋

higher brother好正 ，但我地要本土係咪要聽wildstyle,lowmay?

唔看 支那劇 支那綜藝 kpop

唯一會得閒聽下係
郭文貴 夏業良 呢堆

攞佢地d料來串鳩連登五毛，連登中國人

UST中文都用普通話考
講政治又冇人理已經知冇得救
喺個campus周圍行聽到嘅講普通話多過廣東話
成間學校就嚟俾人種族清洗成功㗎啦
班professor成班啲英文都蝗到聽唔明
BU都話有班人企出嚟撐吓 UST啲人? WFC?
不過又難怪嘅 喺ust讀書仲慘過返工 邊得閒理
呻完 繼續冇人理

請大家自覺
見到五毛請block

呻完 繼續讀到成隻狗咁

睇下youtube嘅熱門影片
再睇下自己俾youtube推薦嘅影片清單
覺得自己好似生活喺另一個時空咁

知道好多野

支那軍叔叔 老虎團
鳩公周小平(著名愛國五毛)打手

之類

支那文化無實力可言 辯題不成立

乜土生土長香港人仲可以住公屋 ?
民賤連日日幫蝗打尖上車
又窮又無公屋
早死會唔會係好事

你都傻，貿易逆差對好多國家都有嚴重影響，但唯獨對美國係毫無意義，因為美國可以隨時印美元，逆差幾多都可以印。

呢幾十年中國崛起，造就大批有錢人同中產階級。同時間，西方的有錢人及中產階級都從中得到豐厚的利益。

連尼克遜呢D反共人士，一得知中國有意同世界溝通接軌，都即刻去北京。

根本係你哋港獨份子覺得西方人，美國人佢哋的心態就係要唯我獨尊，容唔落中國人。

事實美國歐洲佢哋，只係希望呢個地球所有勢力都參與地球聯盟，一齊發展。所以佢哋願意接納，承認中國可以擁有相當程度的利益及地位。

喜歡屈毛就隨便

入面大把五毛，可能包括你一直翹首以盼，嚟拯救你的大英主子

你講果d我冇睇過
我覺得新一代(maybe 00後)好痴大陸
佢地係咪唔覺得自己柒....

依加班小學生睇Kpop既唔少，又有一堆韓星返中國搵錢，咪進而接觸到中國娛樂囉

你有冇諗過，反而係你哋嗰代出左問題？被殖民地最後的中小學環境洗腦？形成偏離的身份認同？

而事實上，1984確定回歸，1997正式回歸，基本確定香港會屬於中國。係呢個大勢下，認同自己係中國人，係中國香港人，係香港幫手發揮香港的一國兩制，為國家發展盡力，並令香港得到裨益，先係正確的價值觀，正確的身份認同。

而非去搞港獨or反國家。

好撚多人用柒撚wechat

總之咩都係中國錯，總之同中國有關既文化又好歌又好電視劇又好我地要不問原因抵制

支持，難得連登有清醒嘅巴打

呢個講法太複雜啦，
愚蠢的大多數只想將生活的不如意揾個目標攻擊發洩，
而中國正正是最適合的目標。
就好似美國班基層廢除話mexican took our jobs咁

咁都要本土爭氣架大佬 一個普通人佢想娛樂，梗係邊度平靚正就去邊度，有陣唔係唔想留港消費，但真係人多又逼，完全諗唔到去邊度

人地大陸，寫小說或者搞同人音樂/其他，至少都有機會搵到錢，網上有好多呢類網站比呢d人發展，但香港 ? 先唔評論香港人d作品掂唔掂，但真係等乞食啦

你個名已經係支那字啦 飯你老味咩on9 仔

香港已經收皮

香港獨立長遠對中國有益無害。
正如你唔希望自己仔女成世做裙腳仔一樣，
你都想自己仔女可以自己獨立生活。
可能你同你仔女臨建立家庭、分離一刻會唔開心，
但係長遠對大家都好。

五毛真係24小時開工

所以現實世界中支持港獨嘅十個有九個都係窮撚 根本冇人會理佢地

身份認同無話正唔正確嘅。
可能你五十年後睇返又唔同。

有一代反共，有一代反英，有一代反中，再一代撐中。

咁愛國快d返去幫中共含撚啦屌你老母，精忠報國呀

我愛中國唔等於愛中共喎大佬

已經睇d facebook好多都係轉載大陸D野啦
成日都「必學! 大陸流行XXX」
之前先有個係情侶拍既「愛的就是他?」個個都拍咁

愛的就是他?? 即係乜野來??

香港一台獨大真係玩殘歌影視
viutv又唔爭氣
唔係想tvb消失，只希望多一兩個台多d競爭，咁樣香港娛樂事業先有得做

絕大部分社會不滿同抗議都係一種發洩
唔代表文化入侵同政治干預呢樣野唔成立
開呢個post就係想睇吓大家覺得應該點應對
暫時樓上有人話要大撐TVB

坤哥屌打班支那狗啦

有呀，亞視咪復活左lor

返中國讀大學囉笨柒

屌 Facebook成撚日有啲大陸人跟住背景音樂跳舞定做乜鳩 勁撚煩 最慘係啲人跟住拍同Share
抖音定抖乜鳩

支那 劣文化

我90後

唯一方法係要將支那啲黑歷史講比新一代知 其實而加好多00後連六四發生咩事都唔知 襯而加仲未完全入侵多啲提吓呢啲事比新一輩知好過 起碼唔會咩都覺得支那好

你岩呀
香港為國家發展盡力 就好似何志平同志
盡力幫中共爭取戰略資料，突破石油美元結算限制😡
不惜係非洲石油開發事務上，以身犯險

而家中國都強大了😤，我好希望中國可以攻打迫害我地既國家
首先打小日本！之後稱霸亞洲國家

然後再打歐洲美國😤😤

我要全世界唔再食洋腸，變成食唐腸

無得救，死心

一定無得鬥
一係移民
一係等2047

利伸 窮撚等後者

為國捐軀陸續有黎呀

好心中共快撚啲開戰啦

又有航母又起左咁多艦
實打得贏

打一場靚仗，殖番人地老母民
拎啲架妹番黎任屌

俾下我地做中國人都做得心服口服啲呀
好過用咩體育打飛機

本土文化唔進取 可以怪邊個?
唔通無左支那文化滲入本港
香港樂壇就會有返起色?
TVB就會拍得出𤨡玡榜?

現在的香港 仲有獅子山精神嗎?
以前有周星馳周潤發張學友劉德華
紅遍亞洲 捲起港風 依家呢?
連台灣都出左個周杰倫
香港呢?

除左埋怨自己生於亂世 生不逢時
仲識得乜?

唔好講乜野以前香港處處有機會
唔通黃家駒無吃過苦頭?

8,90後之後全面支化

黎明前嘅黑暗

只可講句

共產黨實在太聰明

香港冇救

由1997年7月1號開始，香港就要停落黎，比20年時間支那急速勃起，之後支那就會不停透過各方面洗香港人腦，支那已經超越香港，新一代香港人愈來愈依賴支那，大家都係中國人既觀念愈來愈強。

你地睇下近呢20年，香港各方面倒退(政治，社會，法治)， 停濟不前( 文化，影視，音樂) 得幾嚴重，所有方面都係要歸化支那，同支那一模一樣。

點解我要存在係呢個世界上，睇住自己既國家比人蠶食

全港齊入解放軍 消滅外夷振中華

21314

支那狗 見過你好多次 歴史廢物學人講歴史

知唔知 支那狗講過 有放棄上一代人的打算

你自以為

將標題改為下列國家同樣成立
覺唔覺日本文化實力已經滲透香港？
覺唔覺韓國文化實力已經滲透香港？
看唔覺台灣文化實力已經滲透香港？

根本一個本土娛樂事業淪落到狗都唔屌既地步 就自然有少少要求既人都會轉投better quality既懷抱

支那文化方便在於唔洗另學語言，近(40分鐘去到深圳)，消費平，市場極度汰弱留強乃至勃得起既都好有實力

每一個蓬勃發展緊既文化都江人代有人才出呀
香港對上一粒「星」係幾時呀？

依家支那連呢一代人都要放棄

話英國洗腦

用隔離post講法
支那人只是一班被洗足幾千年腦的賤民

其實有咩問題 啱睇咪睇唔啱睇咪按個dislike 點解係都要分化？

人口結構其實早於八九十年代開始換
但係香港啲大中華膠不願面對現實

連登唔係日日有人以唔睇tvb唔聽廣東歌為榮咩

真影晌人既唔系大是大非（共產黨惡行）
真正影晌人既系日常生活（ＴＶＢ節目）

唔係唔支持本土 本土有冇高質野值得大家去撑先 香港樂壇已死 咁多年仲係情情塌塌為主 天堂鳥搞EDM搞D新衝擊不過都係比人屌到一文不值架啦 香港固步自封咁多年可以點 逢紅必反呀嘛

依家先知？
之前有片訪問00後
都話淨係追大陸明星

香港依家好多野都落後緊比人
一直食老本唔知可以食到幾時
韓國 中國近年發展得快文化輸出無得擋
自可以怪香港好多行業都已經做死哂

鬼叫香港人無啲原則咩
邊樣潮就追邊樣
人睇佢又睇，人講佢又講
最容易被影響既族群非香港莫屬

唔肯面對現實係咁架啦

問心個句香港依家仲有d 咩值得其他地區欣賞同學習

係，中共各行各業已經部署完成，已控製香港所有工商政府各項資源，而家已到浦面全面取代香港優勢(過去)文化嘅時候。

咩抖音係咪支那app?

而家呢個仲叫香港咩

樓主廿年前訓左琴晚先訓醒？

班忽然愛國撚全部都係抽政治油水
愛國本來就係一盤生意

你ig search 大把人玩

連登仔狂踩本地文化
依家又屌人地文化入侵

想點

屋企一個星期先得星期日晚一齊食餐飯
老豆就逢星期日晚準時開飯個陣開cctv台
睇埋晒啲中国節目
而家例牌星期日約人食飯
就係唔想聽至煲冬瓜

無 香港只有等死

e.g.

香港係咁

以前周星馳夠比人屌低級 無厘頭教壞人

而家個個都話經典回憶

中國綜藝抄足韓國
只要韓國出新綜/新模式/新玩法
你過一陣就可獲得係中國搵到
本身已經少買版權
禁韓令之後仲好似攞正版抄人咁
啲商品又係扮日本人開
抄歐美設計
連六福珠寶個名都要抄

文化入侵邊到都有 但係比依種左抄右抄既垃圾文化成功入侵到真係好可悲

周星馳夠比人屌低級 但市場贏晒一樣做成傳奇
今時今日娛樂多, 新人要成功其實需要更多時間,
但未出位就比連登數臭. 自己都唔撐自己, 講咩比人文化入侵

笑撚咗

我fd係學校返工
話d中學生好多講普通話
收生又收好多新移民
而家d新公屋又比晒班新移民住
就算係香港人
大把人成撚日吹奏淘寶
又上大陸消費
香港人係唔識思考架
只係識盲目跟風
香港已經變緊支那國

有時星期日難得放假出街行下
周街都係蝗撞黎撞去
特別係d蝗細路
黑人憎到仆街
有d fd去左外國幾年
返黎香港都話乜都唔同晒
留係香港真係好絕望
乜都改變唔到但又要繼續生活

殘體字

咁中意外國點解唔移民，好多歐洲國家，西班牙嗰啲門檻都唔高架喎

D中學生既普通話仲要係有北京腔先恐怖

學校推英文又唔見咁叻, 屌喇星

我d fd放假返黎一陣姐
畢左業個d就唔會返香港做野了
好熟既fd我都好想佢地返黎架
但係而家眼見香港咁樣
寧願佢地移民好過
自己就冇能力走

所以第時如果結婚真係唔撚想生
想像唔到自己仔女d同學朋友係蝗
比d蝗細路同化

問題係香港俾唔起錢請自己人
點解要睇大陸台先睇到林億蓮側田認真唱歌
睇大陸台先見到霆鋒莫文慰
明明自己人

支那入侵香港真係好恐怖
周街都係大陸人 去親商場都見到一班支那人執緊喼 又嘈又無禮貌

加埋普教中、支那流行文化、tvb奶共、社會打壓香港學生、學校無教香港歷史、同埋港共政權既影響下
已經唔敢想像將來既香港

國際學校或者英中就唔會有蝗？

聽都未撚聽過

攰到不行不行

大啲中學生少少
但唔明差嗰一兩年點解會多左咁多支那賤種中學生
之前中學邊有咁多支那種
成班支那賤種大大聲
日日超過150落黎 唔淪陷都假

有咩好笑呢請問?

咁巴打你自己廢又係難搞D既
其實某程度上
有能力走既人
仲點會好似我地連登巴打咁日日上網屌呀
現實世界做唔到D咩既人先會係網上發泄姐

係架，自己又廢又窮冇父幹
所以唔好生仔，費時害下一代

根本好多年輕‘香港人’老豆老母都係大陸落黎
甚至個細細個先帶過黎 唔係香港出世
佢地梗係唔介意睇大陸野 周圍有人講普通話

大力同意得好緊要

真係好沮喪 始終我地係冇得鬥 700萬人vs十幾億人 仲未計我地有幾多共碟 上面有人話大陸d歌hit過廣東歌 又話廣東歌垃圾 屌你老未 小蘋果呢d垃圾歌都夠膽講 支那要推紅一首歌幾撚易先得嫁

坤哥
高質音樂

中国唔叫中国唔通叫中國？

睇d中學妹IG cover 嘅全部都係支那歌

我覺得可以

得喇得喇 知你搵到份荀工喇

我間學校喺英中，但係form 1 form 2 講緊正宗蝗語

笑鳩返我呢D 阿叔聽軒仔